［突發］特區政府：無懼任何海外政府制裁威脅！

【特區政府：無懼任何海外政府制裁威脅】

特區政府表示，有海外政府官員和政客，就個別人士涉嫌違反《香港國安法》有關顛覆國家政權罪被拘捕，作出以偏概全和失實的言論，強調特區政府無畏無懼，對於某些海外政府官員的言論，感到震驚。發言人說，政見上的多元與試圖嚴重破壞政府依法履行職能之間，存在清晰的界線，任何國家都不會容忍這種歹毒的圖謀。

特區政府表示，無懼任何海外政府的制裁威脅，亦會毫不猶豫譴責粗暴干預香港事務的外國或境外勢力。

發言人說，與一些海外評論者的指控剛剛相反，《香港國安法》清楚列出所規定的四類危害國家安全的罪行和刑罰。《香港國安法》有特定條文，保障市民在《基本法》及國際有關人權的公約適用於香港所享有的權利和自由。法律亦體現了無罪推定；一事不再審；以及犯罪嫌疑人及被告人等依法享有辯護權和其他訴訟權利。

特區政府說，《香港國安法》與其他司法管轄區相類似的國家安全法律看齊，甚或更佳。眾多海外評論者妄語詆毀《香港國安法》，明顯地是採取雙重標準，只會暴露他們對中華人民共和國和香港的偏見。

#香港電台 #特區政府 #香港國安法

係咪俾 Pompeo 嚇親？

震驚？扮嘢，你唔會真係唔知國際社會嘅態度掛？

凍結佢啦
歡迎外國充公

以上文體，完全係大陸人寫。

「眾多海外評論者妄語詆毀《香港國安法》，明顯地是採取雙重標準」

"眾多" 二字實乃敗筆。

確認左科登係總統果然係串啲

拜登都贏左
佢仲點會驚

確認左拜登係總統果然係串啲

一知道國會行動安排成功，立即出文

香港國

係北京登就上任 777仲唔串過馬撚咩

如果係佢Facebook一定#佢自己個名

人哋好似到呢一刻都仲係乜都未做喎

咩一事不再審
犯罪嫌疑人
咪又係黨寫好晒俾你post

其實呢單嘢個 timing 都幾耐人尋味。舊年7月嘅事，唔等都等咗咁耐啦，仲有兩個星期多啲美國就轉話事人，China Joe 上台，咁都等唔到？係要俾機會人哋出手？

睇 Pompeo 篇聲明，三幾日內必定會做嘢。

突破盲腸！稱自己做「香港國」
違反國安法，快D報國安公署拉寫文條友

咪撚拉埋香港人落水阿，屌你老味

記得CC一份畀美國喎

又要換人作文

冇人問你驚唔驚喎

真係無懼，就唔會尻噏

唔怕辣？咁張單幫你改特辣啦

我也說一句

戰狼

口氣果然大左

因為佢知奶共拜登一上場 就會撒回 驚hi咩

支那不嬲都未驚過，最多咪搵柒婆呢班支那狗出嚟祭旗，唔通制裁維尼咩

打完呢篇野準備數銀紙啦

講真，咁外國政府到目前為止嘅招又真係垃圾嘅，啲招勁到香港人都感覺唔到，何況係玩政治嘅人

你試吓冇銀行戶口，冇信用卡，，出糧出現金，睇吓點。

呢兩日你有冇見張建忠、陳茂波講過嘢？

係囉明明乜都用開一少撮人

真係唔驚就唔洗咁大聲講出嚟

驚？ trump下星期行動
再查清選舉舞弊 拿返個位
你死得更快

大佬啊你唔好咁痴線啦，你唔驚制裁，我驚呀！ 制裁都係小市民受害

班港共、公務員、狗
不嬲都係唔會將中國大陸以外
所有地方看在眼內

btw偉大嘅警隊幾時出兵台灣美國？

事實佢係唔驚 Biden 上任之後仲有邊個威脅到共產黨

臨別秋波

啲狗好想人哋制裁佢哋
因為每一次制裁佢哋呢
佢哋個mortgage 都係我哋埋單

勁！
有信心

唔驚 不過個個趕住清哂啲mortgage

政府請唔請人？

我用開新同文堂，好叻簡轉繁
收你順D，10蚊轉一隻字

其實有機會係銀行埋單
如果銀行收樓可能犯國安法

共產黨已經沒有敵人，對一般平民來講真係世界末日，今日真係全球主義者大勝利日。

出中文做乜

港共要為半年後選立法會做準備
拉曬就唔敢再玩初選
下界泛民主派再鬼打鬼爭票
奶共坐收漁人之利順利當選

人哋無問你驚唔驚，宜家係通知你將會再比人制裁無得say no ，傻西瓜

又歹毒
係咪比卡超代筆

唔驚但要係黨安法不停寫唔準遊說

China Joe上咗台就梗係唔驚喇

唔驚 用月餅盒載住D錢咪得囉

要眼光幾短先會care呢d濕碎嘢
根本長遠嚟睇林鄭依家贏到開巷,唔在講佢之後做硬人大,到佢退休個時美國一早變左中國殖民地,到時成家移民去美國做官都得

唔通比政府寫咩

美國係咪可以凍結到金管局既錢?

玩到好大就得,例如ww3,唔承認港元同美元之間嘅兌換,不過無乜可能

Does not sound like HK style at all !!

明明冇曬反對派

啱啦，千其唔好驚
勇往直前，睇下最尾邊個淆底

真

仲有 “香港國”家地質公園

唔通話好驚咩

已經完全係黨八股字眼。
我都好想睇下，一個自稱國際都會嘅地方，點與國際社會為敵。

咁清楚做咩唔上庭？

無懼咪出三萬精兵打歐洲打美國打台灣打日本喇笨
Dklm

唔關事，舊年年初甚至再早d已經係呢d大陸黑社會式垃圾寫法

唔會無條件嘅咁又